一句講哂 會唔會入場睇金手指

梗係睇啦 無間道組合 一定睇
紅既 不了

鮑姐有冇份做

有鮑姐你咪會去囉

樓主用金手指撩鮑姐

係會唔會同鮑姐入場睇

會

一句講晒 樓主會唔會用金手指撩鮑姐